公司outlook 係屋企寄唔到信?

如題~ 淨係收到信但寄唔到
跌左落outbook
有冇解決辦法

網上 version 定desktop version
desktop有機會isp block咗port, 寄唔到

家居用邊間寬頻, 就用返該 isp 寄信.....如 HKBN -
或者問返自己公司既人, 設返公司 smtp...

點解返到屋企都要做野？

用web版就無事

用電話射wifi出黎比電腦用先send到
我以前都係咁